YOUTUBE有無一首鄭秀文同許志安既歌呢幾日內無人留過言?

痴撚線 每首佢地既歌下面都講緊偷食單野 仲要好多打勁撚大段野

咪因為你偷食囉 仲講